已經上左床準備訓覺

唔上連登都醒唔起就快2019

準備打飛機
黎個開年炮

好眼訓 不了

ok88